精神病患者既生日

我係一個有精神病既人 ，有精神分裂同抑鬱症。本身朋友都多，但係好難對其他人開口，唔想成為其他人負累，所以好少同人分享自己既嘢。今日係我生日，亦係我同ex分手一年。上年我地分手之後我先正視我既精神問題，但係無左佢既支持，我過得好辛苦，每日都有幻聽同自殘傾向想自殺，今日希望會係我最後一個生日

巴打醫生可以幫到你，一步一步走出困境。
你都話你朋友都多，
如果你離開左，好多人會傷心

巴打 依家肯正視都唔遲 只要你想人幫你 出面都會有好多人肯幫你

我已經睇緊醫生 食左一年藥都無用

我都想有人幫到我 但係我之前好少同朋友傾訴 得ex係最明白我 但係佢唔再係度

傻撚左咩你 女死女還在

唔好放棄我都試過困住自己，留在過去。
但原來試下再踏出去，
可能你會揾到一個更了解你的人
外面世界好大
加油 巴打
雖然我都知我唔會明白到你，
不過希望你唔好放棄

不如試下同一兩個相熟朋友講多少少？我相信佢地都會肯聽你傾訴

我都有過思覺失調，但依家沒咩野了
做人都係靠自己自私d啦
加油

我試過同人講..但發覺冇人鍾意同啲咁負面嘅人做朋友
身邊已經有幾個朋友食緊藥，但冇咩分別

生日快樂,支持你啊

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：下午4時至凌晨1時；星期六、日及公眾假期：晚上８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》